夠鐘⋯⋯還有60分鐘

.

rip

返工啦

\|/

夠鐘了

返夜班？

？？？

靜啦屌

星期日完了

真⋯

做7仔倉佬

辛苦晒
抖多d啦

咩係返工

汪汪

死心好啦

好

人呢

搵我做咩呀

想傾計

乜撚春呀

想傾咩先

濛撚春

傾塵塵